盜版猖獗 市場萎縮 日本AV產業漸衰

有日本人氣AV女優曾在當地節目中透露，其首部作品片酬足夠在東京世田谷區買層兩房一廳約值80萬港元的二手樓，令人以為日本女優收入可觀。但原來女優名氣高低，會大大影響片酬收入。同時，受盜版和國內市場萎縮等拖累，日本AV產業正面臨衰落。

根據當地傳媒報道，2008年AV業界約有5000名女優，至2014年女優已增至約8000人，發行量由每年1萬套飆升至2.5萬套。雖然女優和產量都翻了近一倍，但AV盜版猖獗，令每年產值由5000億日圓（約350億港元）下降至約4000億日圓，相當於約280億港元。

另外，日本女優的片酬高低幅度亦相距甚遠，據美國一項調查所得，一般女優拍攝一齣AV可賺約6200至7800港元，姿色平平的只有約2400港元。而一線AV女優則可以賺約1.2萬至1.6萬港元，本身已是明星的價錢更高。

但係啲新人愈黎愈正喎

依家已經轉睇真實拍攝既片 好多素人 雖然好樣唔多 但係當有一個係好樣就真係好高汁 而且係素人同av 完全唔同風味

唔怪之得話有女優黎香港接客啦，走一轉，好過你拍十部AV

係 真實好多 。就算個樣唔太標清 都好好J

最重要係步兵

岩呀

根本就係,香港做雞好撚好搵

係日本唔出名女優一個月得萬幾蚊

不如過黎香港做雞,人工10倍跳

波多野結衣又女優
D 四五十路又女優
邊會個個都咁好搵

你講唔出名女優係咩質素先...
D二三線女優出下攝影會一個月拍幾部點會搵得少過做雞

老老豆豆呀 黎香港做完雞返返日本又冇人知 好過做av 成個日本都知你av

日AV女優涉來港賣淫 日賺十萬

LIHKG @ Android

相對黎講 黎香港兩三日既話，等於日本拍一兩星期AV 可能都唔至....

以前三希果個年代真係痴線, 早入行既佢地真係唔知賺左幾多$$$

個個上網睇 有邊個真係會買？

題材都冇新野，如果開放多國籍導演編劇，應該有轉機

單單係新北已經大把題材大把系列